67歲男接種科興疫苗後 旺角站暈倒命危

中午12時許，警方接報一名67歲姓張男子，在港鐵旺角站乘搭扶手電梯到荃灣方向月台期間，突然暈倒昏迷，救護員到場將他送廣華醫院搶救，目前情況危殆。消息指，男子曾於本月2日接種過科興疫苗。

另外，據悉本港再多一名女子接種中國研發的科興疫苗後死亡，是12日內第4宗。據了解，逝世的該名女長者早前打科興，今日（11日）送往廣華醫院，中午不治。

好似19年尾支那咁 隨街暈低

icu一件件係到吊命
吊得一日得一日，總之唔好即日死

港共:成9日
肯定冇關係架啦

香港終於有安樂死服務

一年內有冇試過唔食早餐呀

有冇叫過雞呀